正股驚閪團

召集！召集！
最後召集

屌好撚驚而家

長和破底 我就依家入

80蚊 1號仔

走貨啦

941 快啲破$50

派息既就放係到 驚都冇用 一係斬哂去

準備子彈掃...

屌你，我全部都係派息

Hi